祝福PoPo綠帽長戴

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

嘩, 狗也不屌, 醫生真係好險

我仲喺度諗點解唔同左樣
原來係兩個人嚟

可以理解，但唔會同情
因為嫁比黑警條路都係你自己揀，到時陷家剷唔好喊

唔係好明，我理解係，條女唔揀醫生揀左殺人犯喎？

唔係即係條女飛左個醫生甘願含狗撚咩？講到好似個殺人犯拎住技槍指住佢個頭要佢飛左個醫生咁既？

臨門撻Q，即係個醫生唔要佢

個醫生聽聞要左個醫院經理
個醫生都唔係咩好人

識得條女會同狗結婚既
都唔好得去邊啦個醫生

條女一直同隻狗一齊
網上爆料話隻狗綠到仆街

柒撚到爆

哇 醫生好彩

狗最鍾意執人舊鞋著
醫生咁識玩一定下下都中出
避孕藥自己開俾自己

綠一世

推

屌早知讀醫

個醫生都係仆街啦
未FC
咁少事唔洗FC啦